關於忠意保險Generali

我見咁多個plan呢個保證回報最高
但其實我又冇乜聽過呢間公司
唔知佢會唔會執笠
大家對呢間野有冇咩認識？ Thanks !

鍾意未去囉

謝謝
因為聽都未聽過
不過我見上網比較呢間回報率好似比較高
所以上問下
THANKS

三年三厘？

10 years 109% guarantee

IRR 0.9%唔夠

10年一倍？
咁勁？

年金根本就唔預你咁早攞出嚟
老實講我都係為咗頭五年每年扣一萬蚊稅

nono 9% more for 10 years guaranteed ja

thanks a lot !!

哦tax deductible deferred annuity
多cash收入高考慮下囉

1 比幾年
2 留意第幾年開始冇surrender charge
3 考慮下自己夠唔夠cashflow 一年慳一筆稅好 定留d cash唔使比premium好

thanks
自問唔識得投資
諗住慳17% tax 當係白賺

年金間間都差唔多，最主要都係扣稅嗰部分姐
同埋睇下啲優惠有幾so囉，呢期間間都有

咁買黎做乜，擺10年先得9%
擺一球得九皮

每年扣一萬蚊tax
5 yr 50K

你交稅交到仲多過有限公司?

每年供6萬
保險佬lam 走第一年個3萬

叫佢回水一半就考慮下

每年一萬稅咋wo

當佢最後一階17%
10000 蚊都係交1700

樓主一年搵2,022,000 就會上到17% 果階

其實稅就唔係咁計 搵1m, 買年金已經交少10200

利申唔識計，只係覺得你唔make sense求其上網撳